金鐘少左好多人

波台狗呢

你條死走數撚煩夠未？

屌你老母收嗲啦

頭先波台手腳食完gas, 比佢地抖下喇

我硬食左野

全世界龜左上二樓

而家金鐘要人